1+1+1=無解！利物浦火炮群讓你等死 敢反抗就屠殺

利物浦的火力輸出越來越恐怖！主場迎戰阿仙奴，紅軍砍瓜切菜般的以5-1的比數橫掃兵工廠，法明奴、文尼和沙拿三人聯手攻入5球，徹底引燃了晏菲路球場。

在法明奴、文尼和沙拿的強力三叉戟不斷衝擊下，阿仙奴的防守頃刻間崩塌。從0-1到2-1，法明奴只用了兩分鐘不到的時間，尤其是扳平比數的入球，巴西人射門時甚至沒有看球，而是回過頭來看看隊友們有沒有跟進一同慶祝。

法明奴這次得意之作可謂秀翻全場，巴西人的入球也引起了網民的熱議，而阿仙奴難逃躺槍的命運，一位網民稱讚道：「法明奴不看球入球！阿仙奴不防守比賽！」值得一提的是，法明奴幫助阿仙奴反超的入球同樣精彩，他一人單騎闖關，進入阿仙奴禁區如入無人之境，接連的變向擺脫梅斯達菲和柏巴斯達夫普路斯之後完成低射破門。隨後，他還攻入12碼完成帽子戲法。

此役過後，利物浦三叉戟已經在聯賽中共計攻入28球（沙拿13球，文尼8球，法明奴7球），強大的火力輸出能力讓對手聞風喪膽，阿仙奴和利物浦對攻的結果便是遭遇了恥辱的1-5大敗。在英超賽場上，無論是攻入25球的衛冕冠軍曼城三叉戟（史達寧9球，阿古路8球，辛尼6球），還是斬獲23球、幫助熱刺颳起青春風暴三叉戟（簡尼14球，孫興慜7球，阿里4球），三叉戟的火力輸出能力都無法與利物浦相媲美。

沙拿、文尼和法明奴的無敵火力甚至讓祖雲達斯（共計24球，C.朗拿度14球，文素基治8球，戴巴拿2球）、拜仁（共計17球，利雲10球，列貝利4球，洛賓3球）和多蒙特（共計29球，阿爾卡沙爾爾12球，列奧斯11球，桑喬6球）幾大歐陸豪強也相形見絀。

在歐洲五大聯賽中，只有巴塞隆拿和巴黎聖日耳門三叉戟的入球要比利物浦多。兩隊的三叉戟均斬獲34球，其中巴塞隆拿方面美斯15球，蘇亞雷斯12球，迪比利7球；而巴黎聖日耳門方面則是麥巴比13球，尼馬11球和卡雲尼10球。以利物浦三叉戟如今的態勢，接下來比肩甚至超越巴塞巴黎三叉戟，也不是不可能的事情。

個標題 打仗咩

敢反抗就屠殺

利物浦三叉戟已經在聯賽中共計攻入28球（沙拿13球，文尼8球，法明奴7球）
多蒙特（共計29球，阿爾卡沙爾爾12球，列奧斯11球，桑喬6球）

相形見絀?????

熱狗仲講緊乜撚青春風暴 kane 同son咪同salah mane 差唔多年紀

值得一提的是，法明奴幫助阿仙奴反超的入球同樣精彩

武俠小說既野
數字是撚但啦

無論是攻入25球的衛冕冠軍曼城三叉戟（史達寧9球，阿古路8球，辛尼6球），還是斬獲23球、幫助熱刺颳起青春風暴三叉戟（簡尼14球，孫興慜7球，阿里4球）

大師兄倒進外賣仔懷裡